請問Wolf(狗隻#217222)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
瞓街都要生仔 做佢個仔都幾慘

對手足冷嘲熱諷